唔想坐以待斃

啱啱收到frd send telegram group d link嚟
但一禁入去已經死哂link
自問自己女仔一個 留我係前線做唔到太多嘢
更唔想因為我係女仔 俾多個藉口自己唔出黎反送中
所以想喺其他team做支援
有冇人可以俾link我入first aid team?

PS 多得一個就一個 大家有咁嘅諗法turn out會多好多個 香港加油